聽日利物浦又大勝，香港會變成點？？

各手足小心

利物浦收咗皮未

阿士東維拉=廢隊

竟花光所有運氣

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

聽左成年

又有數十義士被捕

估唔到利物浦咁快就開始收皮

小妹希望用香港未來換我利英超冠軍

259

變到樓主咁肉酸

高普，你係咪傻㗎

肉sir

我願意用肉酸條命換取手足和平

我唔願意